魅族 Pro 7 Geekbench 4 創新高

唔知真定假

x30 邊會咁勁

pro7 如果用到 nfc android pay 都吸引的

btw, 魅藍note6 先係旗艦

Helio x30無壓力秒過 625啦

note 6 同 pro7. 你計埋價錢就知我講乜

真係等緊note 6黎用做工作機 大電 樣唔差 唔打機一撚流 好過屌米

魅藍note6 同價無敵